突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

是咁的，
《逃犯條例》開始發酵既時候我間唔中有睇CCTVB，
果陣已經偏頗到仆街，
到幾次大遊行同立法會事件之後，我終於頂唔順，
就打算裝NowTV或者有線，最主要想要個24小時新聞頻道。

咁呢，我份人就好撚懶既，最緊要快靚正。
我google 左NowTV同I-Cable之後，發現兩個都差唔多價錢。
我於是用左5秒鐘，是撚但決定左用NowTV
（因為i-cable出名好撚難cut ）

媒體對父母一輩影響真係好大，
我老豆以前係中間偏藍，
之後我地買左個ipad俾佢，裝左蘋果動新聞，
一年唔夠，佢就變左深黃，瘋狂屌政府
我地幾個發夢出去野餐都會叫我地小心，返到來又幫手處理野餐垃圾
（我地一家都好環保，野餐垃圾帶返屋企處理）

講咁多，其實裝NowTV或者I-Cable都無所謂，
起碼從基本杜絕CCTVB洗腦先，行出第一步，
洗腦父母，從你我做起

利申：已經裝左

我就係成功既例子！I LOVE HONGKONG!

裝左now佢都照睇cctvb 睇波先睇now

Tony陪你玩先好笑 皇上

好似有辦法可以直接block左cctvb?

我之前po過一次，不過有粗口成分申請左del post

Now 好過 cable

前幾日已經裝左，我尋晚有睇過下，發現都好撚多台

最新sales 宣傳手法

btw 正皮

tony 係sales ，我唔係
i-cable , nowtv 都無所謂，最緊要cut柒左cctvb佢

叻仔

CLS對話

即裝唔講咁多廢話

我都裝左now

9/6 之後老豆老母睇住tvb 係咁話出面好亂好多暴徒乜乜乜
食食下飯都要嘈一大輪
過左一個星期頂唔順，先斬後奏去裝個now
順便del 埋83台
自此之後成個屋企都睇到克警出色嘅工作表現
成個屋企清靜哂
為左家庭和睦，請遠離tvb

唔係第一次睇到呢個對話
sales借反支支TVB搵食？

就當係課金比新聞人員做野都要

分享下點del 83 台？？？

巴打，是咁的，
之前我出過同樣的post, 但係截圖對話入面有D字眼唔應該出現，
我怕影響sales, 所以申請左del post,
而家正式裝左，有圖有真相，再Po多次

個服務好正

中立有heart

I-cable 安裝熱線：183 2888
NowTV 安裝熱線：

now 新聞定 icable新聞好？
唔好話比兩老睇，自己放工返屋企都想睇下正常新聞，睇住cctvb永遠奶共狗鞋底，乜鳩中華略影，乜鳩中國係贏家，又乜鳩暴徒，真係睇完都侮辱自己智商

smart tv部部唔同，應該全部有得del

想知please share

公道講，其實有線都唔差
特別係中國組果邊d 記者，佢地真係玩命咁報導新聞

重點係tvb 真係好撚差
仆你個街，作為一個香港人要睇如實報導嘅新聞居然要俾錢
咩世界黎

please share

$99都ok, 上網申請？

同巴打情況一樣，啱啱星期六裝咗NOW，係咁開住新聞台俾阿娘睇（之前屋企都係長開83），暫時未有任何反應，但係起碼趕絕咗CCTVB先

雖然條link 入面係講del 85台
其實del 83台都得

葉佩文

正啊屌你

你直接問sales 啦啊清

就算係宣傳都撐

各位孝子做野

99蚊又抵玩喎
一陣返屋企就搞搞佢

我都係 裝左雞寶
佢只用黎睇財經

一個月加加埋埋$117，屌你你食兩餐都唔撚止啦

good

皇上

Is

無知一問仲有冇明珠睇，老豆鍾意睇明珠紀錄片，老母又鍾意睇中文劇，兩老都係中立但比人洗腦得太勁

林善懿 vs 饒慧珊

push

個幾禮拜之前裝左
不過廢老老豆唔撚睇
我拆電視天線俾人西口西面

呢D咪貼地囉

屋企已有icable
問題係點cut 83台

如果齋比新聞係有線好啲
有中國組同新聞刺針

我老豆同你一樣，鐘意睇紀錄片，特別係動物。
而家裝左有好幾個Discovery Channel，中文字幕，好撚高汁

大大力推！文宣由屋企做起！cut埋tvb 偏頗新聞

電腦hdmi/dvi線駁電視
用chrome開nowtv網上台
掉撚走條天線
自己係房睇now(電視）

cable新聞高質㗎，港聞已經搏命，刺針同中國組更加唔洗講。上個月柒婆屌「喝你都仲要問」嗰個，就係cable記者。

我冇嘢講

上面有巴打share左

support

呢個堅.
我老豆淺藍, 比有線中國組洗到... 唔敢話好黃, 但尋日問我點樣捐錢比班被補學生, 佢要捐5舊

btw 最低消費應該係$117
$99 + $18 高清線路費

如果有巴打唔想網上俾資料人搞嘅話
其實落鋪搞都得，我都係落鋪搞左15~20分鐘就搞掂

証明個sales有腦有品味！

我係咪一星期前睇過同呢個一9樣嘅PO

推

係

請問你係邊個Plan?

有線好高質+1
中國組真係搵命摶, CLS架佢地.

同埋無毒果咁偏, 一般中立撚比較易入口.

我都想幫我個on9老母裝now
佢一開電視淨係睇cctvb新聞台 有咩計成個tvb剷起佢

Tony icon

人哋delete咗個post再開架，宣傳都高汁啦，好多人真係有需要

我而家兩老係睇港台啲新聞了

Cctvb 狗也不屌

全民cut 柒cctvb

Tony 哥依鋪上位

做咩唔整走tvb

咩知識組合（有discovery 同 bbc 紀錄片）同 HBO，
加埋其他好似有30-40個台

我都係咁，裝黎都唔知做咩
成日話無野睇
又now又viutv都話無野睇
淨係識得睇波睇馬同cctvb d膠劇同新聞
我日日都話裝黎哂我錢
佢都係話無野睇
狗改不了吃屎

直接cut 83

有名你叫 有線

repost?

直接cut 柒 83

睇下你鍾意邊邊啲主播多啲

係，之前有D對話對個sales 不利所以del post

多謝樓主

皇上英明

我裝咗有線，仲平，68蚊有回佣

去settings/menu
應該會有類似頻道或者頻道管理員咁嘅字眼
咁就收佢皮 有啲可以直接delete 有啲就會係上鎖

因為老豆要睇波所以屋企長期有now 自從69開始我老母話要睇新聞我都開now新聞唔俾佢睇TVB 一開始佢鬼殺咁嘈 又話我專制偏激又話咩佢睇開TVB新聞而家要睇其他台唔慣 跟住我就同佢講：個遙控係度 你自己㩒囉（我知佢唔識㩒） 跟住佢就無聲出乖乖地係度睇now新聞 直到琴日now播咗九龍區大遊行啲野出嚟 跟住我老母話：你話呢個林鄭係咪衰呢 逼到咁多人出嚟遊行 唉好心佢就快啲落台啦

之前想搵返你依個post
點知又搵唔返
以為係因為關廣告事
我決定今日都跟巴打嘅方法

唔該曬
返去試下

Now sales 加油

點解repost 但啲留言一樣

99蚊plan有冇知識組合 高清係咪要加錢？用紀錄片做誘因易好多

Tony唔係話俾人照肺咩又post得啦？

你都係成功既例子
You love Hongkong?

快柒D啦！！

利申屋企裝有線
啱啱打咗去問，佢個高清解碼器冇得編輯頻道，即係冇得整走tvb
大家可以轉now了

你多疑啦，收皮啦龍二哥

我知識+HBO, 一個月99+18 高清，= $117

立案法團搞搞佢啦好心

推 一齊cut 7左Tvb

推到全香港都裝

支持

如果你係用緊高清電視，應該可以直接cut 走tvb 架喎

俾條link 你參考下先

del左83佢，由佢睇膠劇，要睇新聞就睇now

搵1000間廢老集中地茶餐廳免費幫佢地裝有無得諗??
兩登籌旗，1000間一年都係100-150萬

我老豆係深藍 成日睇解放軍打日本仔 睇埋D大陸台 點算好 我遊行都要偷偷地感去

[打手] 我屋企都裝緊！星期六晚約，師傅依家到我屋企裝緊

無論點都好，CCTVB我屌你老母

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

間唔中del一del 間唔中del一del 你話接收唔好咪得

圖啊屌你！有圖有真相！
費鳩事又屈鳩我打手

我係now同有線就襯呢次整個食肆優惠

佢之後會叫我幫佢調台

無野既，照比佢睇now新聞，大中華膠係摵唔甩

你都要delete左 cctvb先有效喎

間唔中就cut wifi 話有干擾

因為免費嘅野往往係最貴嘅

唔可以環保呀
講左幾多次野餐餐具用過多細菌又有味，要即場處理

完事比狗聞到會咬你架

好似唔錯

未返到屋企呀屌，返屋企up圖
真實用家分享

遠離垃圾CCTVB，從你我開始

算唔算係PCCW同市民既大和解

推 我冇野講

大塊人蔘

部部電視都應該可以Del某個channel，除非再追台，個台先會再出現。唔洗下下拆天線

佢WiFi唔識用來上網 佢最中意睇電話果D 即時天氣

中文電影台會播建國大業架dllm

我個阿爺先on9
明明有now
死都要睇83
有時仲要睇3x cctv

你可以唔聽，或者陽奉陰違，傻豬來既

樓豬就係tony

包唔包點播？

家陣做sales都好難

我本身屋企有裝Now, 兩老不時都會開下黎睇
早排我Lock咗83台逼佢地淨係可以睇Now
點知俾老豆鬧到仆街 而家反埋面
有時都好羨慕其他巴打可以教化到屋企兩老

唔想再看CCTVB

明白

屋企裝埋mytv super 係咪無得直接del 83台

我都係，要睇新聞就開電腦睇nowtv

係我on9定點，點解好多人話拆天線，睇睇電視說明書，應該有方法delete個別嘅台，只要冇其它人再scan台就得

This is for Sony TV, but I think the setting of all brand is similar

Tony Chan幾好服務

Tony 好波

皇上 good job

好文狂推

即刻搵tony哥開單先

同朕check下

推！

個CS又幾玩得
搞到我都想join

大家唔申請都可以delete咗唔想睇嘅台先！ 第一個delete互動新聞台。。上年紀嘅應該唔識點再scan台

已經轉咗

阻阻大家
幫手推推

［急]有無人住油尖旺？

係又點？

屋企兩老睇東方報，又只係睇83台，仲會特登去youtube 搵d 親中片睇，可以點。。。？

推
99蚊一個月相信所有連登仔都俾得起！！
以前香港人實在太依賴免費娛樂
但免費永遠係最貴嘅
免費嘅台不斷同廣大市民洗腦

係時候付出返少少錢
俾機會老豆老母接觸社會現實

高汁now tv sales post

Tony 好正 可以做friend

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

唔係
好似有線個機頂盒而家包埋高清台

我麻煩啲
條友識自己追返83台

星期六換電視叫師傅del撚左個無線新聞
下星期再裝now

唔關事，頭先擺出黎果條link 技術上係hide 左83台
追台都追唔返，除非自己識還原

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

屋企有2部電視 一部係廳一部係房（比嫲嫲睇）
如果cut左廳個個TVB 房既可唔可以繼續比tvb我嫲睇嫁？

【極重要】正視港人健康問題

但係條link 個做法係照樣收到個台
不過係電視度做手腳，hide 左83台
所以理論上應該都work

Pccw網上爬可以免費申請機頂盒
新聞台唔使錢

想問下巴絲打們點解決老豆老母要睇cctvb膠劇既問題

我老豆係黃，但我老母係無腦藍。我屋企睇新聞已經係先睇now，再睇cctvb (因為我老豆好鐘意睇cctvb可以偏頗成點)。但係我老母仍然係覺得年輕人搞事，尋日係now睇到記者譴責犬敵視甚至用粗言穢語對記者，我老母係話唔好話警察，大學生咪又係用粗口鬧警察

我唔知點救我老母...
P.S.老母係睇哂愛回家開始到夜晚十一點左右所有cctvb既野。所以無得偷偷del...佢會即刻發現..

唔好懶 行動吧

岩岩開住nowtv 332新聞台食飯，
我老豆：
張宇人出現，佢：“呢條仆街”
葉劉出現，佢：“呢條八婆”

日日屋企瘋狂播Now新聞

皇上好波

其實依家有線有個plan係會完約自動cut,唔會續約

有線淨係中國組同傳心師單野都抵比

我老豆唔識

想問netvigator 送果個now有沒得睇

醒目仔

剪天線

應該可以（好似係）

有電話號碼怕唔怕

強勢D啦

朕你老母

不過而家有線好容易cut了

又係依幾張圖？

要唔要 師父 上黎 裝個盒 轉台 老豆老母 又要第二個遙控 搞一大輪咁？

有線新聞有有線中國組 睇到支那有幾撚黑暗 諗住可以改變屋企嗰兩件廢老 點知佢地睇撚完都無動於衷

洗嗮啲臺佢

蚊左本身條電視線淨係插now機頂盒個條咪得囉

有無教學

裝咗有線新聞，但深藍老豆照轉返去cctvb,
近排忍唔住刪撚咗無線新聞台，之後佢問我做咩刪咗佢，
我話佢執撚咗叫佢唔好賴我

有線好似長期蝕錢？
要課金等佢撐住

執柒左屌你係唔係笑撚死朕

裝左好耐了

打手死全家 已經第二次見呢個tony

巴打好波

我上面解釋左，麻煩你追追post

我都係老豆要睇波
佢哋日日睇cctvb新聞
一開始我唔比佢睇
係道話我
食飯我淨係睇now新聞
今日返到屋企，部電視係開住332

自己老母自己救

因為燒唔到自己，有d就算明知都因為唔可以做d乜，所以思想照舊

點解個重點我放左係sales到
正常係網上申請
做客服咁樣都R到張單🤣

推到now / iCable有優惠比香港人

老母個電話plan送my av super裝左now都睇cctvb 救唔撚到呀

gogogo

支持裝now/有線
未諗住裝嘅巴打都可以用smart tv直接開browser上網睇now新聞台/買chromecast apple tv射上電視頂住先

咁學巴打咁 cut左tvb佢

重新搜台個陣cut走去

轉咗cable台都要轉返TVB
根本就順民心態

block左tvb
追台時追去啲唔用既號碼

樓主幾時cut埋WeChat

建議icable
佢地個有線中國新聞組真係cls 架！ 玩命報道真相
再加新聞台時不時有好多特備節目 真係學到野 國際視野好闊

老母識自己搜台 點搞好刪除咗83台但搜完之後又有番

有。
利申：網上行用戶。月費$286。

想問下部野係咪一定要連住MODEM?

Now icable 蘋果 立場呢d起碼係同路人先

以為係 sales post lol

係，蝕咗幾億好幾年。年頭想炒新聞部50人，消息傳出之後媽聲四起，有D講到要cut台。幾個月前炒102人。
上個月課住$148睇流動版（雖然知道而家流動版睇新聞台係免費）

快靚正

now打手?
不過幾高質

比$99一個月就有now新聞睇仲有電影頻道送？

我廢老父母用呢啲嘢精過我，從來冇叫我教手機點用，自己識down app嚟打機，識開日本play store嚟download game玩

屌，但係係重度藍絲同埋係cctvb支持者
日日都鬧交

做新聞無錢賺，執左好正常

換電視或者制壞搖控個制

手機入手先，幫佢block page有無得諗？

窮學生一名，最平係咪有線plan?
裝左都cut到83嫁嘛？

g chi

我都有咁嘅疑惑

我有諗過刪TVB但深藍老豆呢啲仲叻過我
跟住想裝NOWTV新聞又醒起港豬老母根本唔會主動睇新聞 平時都係睇劇順便睇埋

Up

係唔係打手都好，罷睇cctvb就一定要做
淨番都只係nowcable 2揀1

自己父母自己救

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

而家d smart TV 有得刪台
唔洗多 刪咗個24小時loop既新聞台
留返個j2 或者翡翠台避嫌

教學

又或者可以上密碼鎖

兩星期前都裝左

雨傘果時幫兩老買過68.9 有線plan 一年
但兩老仍然係寧願平時睇返cctvb
得我係度果時先迫到佢地兩個睇有線

屋企打爆左電視 已經2星期冇睇電視
2老用最快速度學識用電話上網

都係個好方法

PUSH!

記得定時幫佢地手機掃毒，block 柒東方啊果D

我屋企明明有now, 但係屋企人永遠都淨係睇台灣個堆紅媒本地新聞又淨係睇83，del左幾日之後又自己搜返出黎，可以點

可以delete 個channel

幫佢delete 左佢

一定有方法搜唔到tvb嘅 萬能連登仔

好主意，CCTVB睇壞腦

啲對話好好笑 皇上
btw 我老豆主動訂晒now 同cable, 每日新聞輪流loop
其實cable新聞好睇啲

點賣

港台32都持平既

想John
留tg

自己打去問啦是撚但一間

一間問下先

捐錢贊成

想識Tony
感覺佢係巴打

我無野講

由自己家中做起，按設定
剷走垃圾CCTVB

我已經冇睇好多年

裝左有線

其實想裝有線 但屌你咁少台
Now多d台揀 雖然cable新聞高汁d
唔夠多台點說到老豆老母轉台 又無奶油整哂兩個

有線好過now 個人認為

推 我都諗住裝返個俾屋企人睇

我同老豆老母講過再睇tvb新聞
我直接del左tvb
愛回家都唔洗旨意睇
反正我就完全唔睇tvb

我都差唔多
不過係apps
Rthk now
佢地睇YouTube
幫佢subscribe d channels
佢哋睇睇下去左睇媽媽會
再睇埋光復屯門個live 依家覺醒曬

Samsung電視點del台

新聞台一定係有限好過NOW

霸氣！

中國組果啲好撚癲
分分鐘成班有白卡

一百幾十買番父母關係，抵啦

Thx bro 岩岩都網上登記左

轉台設定應該可以set skip台

齋新聞cable優勝
但最衰係cable台唔夠 尤其波台

大部份老人家手機youtube 都冇login
你咪幫佢開個account 跟住佢睇咩你都控制到喇 subscribe啲channel
但唔好全部政治嘢 要有啲生活嘢

岩岩整完now先見到
諗緊整唔整埋有線
如果有巴打未申請now既話麻煩幫幫有線

老豆深藍
幫佢like左立場明報即時
有變淺色嘅跡象

除左tvb, 仲有youtube d紅媒
岩岩係老豆部電話click晒"不要推薦頻道"
如下圖，之後close app左開， 係唔會再出現d厲害了我的國， cctv個d, 仲要唔似有得unlock返不推薦

做左喇，佢會自己search d keyword ga.,,搞唔掂，我放棄左

Push

有得搞， 睇我上面方法

感激！！

要向毒品企硬， take野衰硬

遲啲都要幫老豆老母整個

Cable sale出黎啦

除左禁晒D 紅媒之外, 仲要幫佢地加D 健康飲食頻道, 因為老人家好注意健康飲食,多D呢D資訊, 整滿佢地個LIST, 等佢地越黎毒品

我老豆自動波睇Now唔使cut

屋企now同cable都有
但老豆一樣垃圾
點搞

大大力推

巴打有心
啱啱成功封左83 85

比樓主提一提先醒起屋企有now
雖然唔睇電視
但我依家就del撚哂tvb既台
屌你老母臭閪我都忍得你耐

你個user name

你都係冇遮到個電話

14年裝到依加

係咪打過去就得

我今日都裝左了

通常啲你都會問人點稱呼
叫返人皇上都好正常

成個tvb都可以剷走？
想裝cable睇玩命新聞

Thx tony
兩邊都係中立有heart

tony 又幾盞鬼

不過成個tvb 剷左呢招係我屋企行唔通
兩老睇左幾廿年tvb 冇得睇一定屌哂鬼 重點係老母要睇師奶劇

利申: 已經裝左now, 老豆間中會睇332/333
但老母淨係識睇tvb劇 然後比cctvb 啲新聞提要洗腦

從來冇搞過呢啲想問下轉台係咩意思
屋企而家老竇老母裝咗9TV Super，想問下兩個Modem可唔可以並存？
因為頭先套左套口風已經俾人屌，想睇下可唔可以慢慢引導佢哋睇now

好仔！

我都想裝

最緊要係直接cut左tvb，從此係屋企電視上消失

正喎屌你

茶餐廳呢？
未訓醒，但啲呀叔好煩

最新sales 宣傳手法

btw not bad ,正皮

表示有now機頂盒零月費睇新聞台買部智能電視教佢地用上網睇now新聞仲好啦

真
廢老如何煉成？
其實佢地本身都係好人好姐
就係睇太多cctvb大公報呢d免費野洗哂腦
電視只會播示威者衝擊片段
又唔播警察使用過度武力
老人自然當示威者係暴徒
媒體係好緊要

係部電視有冇得較到收唔到CCTVB

吓 cable好高質wo

推推

新聞本身就應該比錢...

我岩岩先打電話裝完，NO TVB NEWS

你真識食

香港人好野

其實Now個高清解碼器都無得del台
利申：中伏

今日買左99蚊 又幾抵

裝係廳定裝係兩老間房好
廳得食飯先會成家8個人一齊睇一陣
兩老食完飯都係房玩電話/睇電視
裝係兩老房又得佢地睇到

師兄你岩岩係鄉下出來？2019啦哦！！
有舊野裝左之後可以兩部電視一齊都睇到

請賜教

$99
9選2有乜揀?

有d 藍絲已經病入膏肓，睇乜都冇得救

係電視機del台我都識
問題係點樣係now機頂盒del台？

咁都要留番個81台比老母

fine tone走佢咪得囉 變雪花台

咁一刀切會引起反彈
學中共咁温水煮蛙
唯有平時開定個332台啦

仲有,NOW機頂盒鎖台問題
例如我鎖左83台
有人唔小心轉左83台,一定要入番PASSWORD解鎖先比轉台
重開機頂盒都唔比轉台
是咪正常？

我想轉去83台時，鎖左冇password可以轉其他無鎖既台

事實證明，洗腦真係好重要

我都唔識，可唔可以教下？

我媽剩係睇tvb 81，長開，雖然佢鍾意煲tvb劇多，但定時定候會播新聞所以乜都睇哂，叫佢試睇其他台都唔肯，因為tvb人有熟悉感，所以咩台都唔肯睇，連其他台嘅高質劇都唔肯睇，各位巴絲有咩辦法搞掂🙏🙏

利申：佢哋有時偏淺黃有時淺藍，係偏搖擺派，間中有睇蘋果

del 柒左81 同83台啦！屌！上面有教學link，你爬爬文

想裝now tv
但係有hkbn用緊 cut 唔到 因為有合約

有簡單方法
先自動SEARCH台...
MARK曬頻度

之後DELETE曬再用手動打頻度SAVE台
就係唔入83

最簡單，網個pccw 上網，最多咪一個月貴$30~50, 已經可以睇到 nowtv 新聞

睇可以順便睇波

所有tvb 台冇得留低

偷偷地整爛佢個濕鳩盒嘅線（例如拎條線去浸水，塞啲絕緣體入個窿度），然後扮幫佢拎去整。跟住整多幾次就可以同TVB modem 講bye bye👋🏻你仲可以順勢屌鳩TVB真係好撚柒麻鳩煩。